仆街上環Physical由三層縮減到一層

仆街上環Physical由三層縮減為一層 ，話就話係裝修，實際變相減地方慳租金，宜家勁多肌肉佬逼埋一齊做gym，又臭 又嘈 ，又唔夠器材用 。

其他分店都有機會打算咁做，想報的ching真係要睇清楚

企都冇位企 cable又冇
以後唔會去

Physical愈搞愈柒

而家係咁開d細分店呃鳩人join之後係咁sell人教練堂
都唔係俾人做gym既
可以操到野得返舊時開落個幾間其他垃圾來

所以話呢間野真係簽唔過長約
一d保證都冇

會不會步c記後塵？

理論上會

但佢又不斷開新分店